聽日朝早，中環大遊行！！！！！！！

點解唔搞返次平日港島大遊行？
過往唔會考慮既原因：
1) 人數唔會夠多 (因為要返學返工)
2) 平日係港島搞一定唔會批不反對

但係而家既情況係
1) 已經冇咩可能再有200萬人出黎，唔係因為抗爭熱情減退，而係黨鐵封站、黑警提早清場問題，導致大量和理非都唔敢再出
2) 有冇不反對已經唔撚重要，因為佢都一定唔撚會批，就算批左都冇任何實際意義，因為班黑警都係會場照清，人照打

即然呢兩個原因都不再適用係而家既情況，點解我地仲要限制自己係禮拜六日先出黎抗爭，仲要俾五日時間班黑警去休息，再適當部署？

如果我地係平日，例如聽日！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
去抗爭既話，對社會造成既衝擊會係前所未有，因為咁既抗爭確實未曾出現過

你擔心唔夠人？我同你講，全部有良知既學生都會出黎，再額外加埋港島一眾憤怒既上班族

你擔心請唔到假？我地係朝早9點開始遊行，係正中環開始，塞撚到你地鐵仆街之餘，你車又行唔到，人又郁唔撚到。老細問你點解返唔到工，你咪同佢講：屌你咩，8點塞到12點，點撚樣返工？

重點係，安全問題，公司點會願意俾我地呢班溫和既上班族去接觸你地呢d暴戾既「暴徒」？想我地返工，咪姐係送我地去俾你地班「暴徒」打？到時我受傷，邊撚個負責？

最開心係，唔撚會有tg放題，亦唔撚會有手足俾人實彈射心口

10月2號，全民罷課罷工，九點鐘，中環見！！

點解仲搞港島？

因為港島係金融中心

平日你去九龍塘，對個政府，政權有咩影響？

香港今日咁成功，係因為d咩？

係錢

推

中環大阻塞有效d，定係九龍塘？

[緊急新戰線] 全民GIF圖賀佢老母

仲去金鐘做乜？

又攻政總？

又去佔夏確道？

結果呢？又等黑警清場？

總之就係中環金鐘， 無意義

點解你唔去搞更有影響力既地方？

點解我地之前搞機場？

工作日。。

我覺得遊行無問題
但朝早一定要令大家被罷工罷課先

因為機場對香港經濟有重大既意義

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

西裝友，中環大遊行

就算俾你10萬人去九龍塘，都唔及你1萬人癱瘓中環咁有用

太趕，吹唔切雞啦

但如果真係搞，我相信係會即時放工
甚至預先宣布唔使返工

之前有次中環有人鏈，同埋有次唱歌，我公司啲離地高層都嚇到死，覺得好危險

西裝友同時會被罷工

不如去聲援義士啦

繼機場後，香港第二有影響力既經濟位置係邊度？

係中環

平時夜晚民工都照放題, 你估佢地重會有任何顧忌

聲援左又點？

我唔係話做咩都冇用

只係多人既話，會有更有效既方法可以做

著定西裝去

ifc?

港交所？

係做到既話，你連black bloc都慳返

著街坊裝

著老西

黑警想做你都做唔到

貨櫃碼頭

佔領中環

又去各區送頭？

其實要，但依家講聽日出會有人咩

又去陣地等速龍？

又有幾多人要被捕？

YES SIR!

聽日做唔到既話，就做後日

中環撚表示支持

佢狗鐵敢唔敢平日封中環？

幫手推上熱門

後日都做唔到，就搵日平日去做

幫你推下

呢個係個概念

呢場革命唔會咁快完

但呢個會係新方向？

係咪新屋嶺人鏈嗰次
IFC出面天橋
印象中係星期三四

支持三罷加中環遊行~

大佬 打左成日
冇體力啦

點解要個個禮拜六日，擔驚受怕，俾狗鐵封站，俾黑警打？

Pish

中point

去中環企，要d咩體力？

上次爆眼都唔係港島

而家個個assume我地勇武，我地出現中環，本身對個政權經濟已經係大威脅

可以諗下
不過而家先講太急

push

認同上面建議
一係星期五搞
直接放多日假

must come

塞佢老母地鐵

但係必須要平日出現

其實你係有道理

港你老母咩，樓主唔係on9就係智陣

我要被罷工呀

聽日八區集會算啦

點解要平日搞金鐘？

你白痴？

遍地唔好玩啦, 到時候水到真心友出去, 人少被捕

2345 盧偉聰見記者

推！工作日搞中環！！中銀大廈長實中心滙豐大廈渣打大廈置地廣場

同意

塞佢老母

點解平日要搞金鐘唔搞最重要既中環？

推 置頂

點解我地要限制自己？

說好的佔領中環

唔好講10月2罷工，試下講10月2入機場（或者其他地點）

遊行到間間行都要bcp

善用不推文啦，block柒樓主呢d on9岩晒

我唔係要拖垮香港經濟

同意要將遊行抗爭帶到去平日 唔止週末

10.2 塞鐵group

係要俾壓力政府

九龍塘集會 tg

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

唯一俾到壓力既方法，唔係去同黑警打陣地

要返工嘅日子佢咪封站封路囉

各有各做。
我支持聲授+中環大遊行
7區+直接罷工, 不了

點先焗到政府回應？

照推 就算今日召唔切人聽日出 仲有後日大後日

係，夠膽就做

咁不如大家再黎一次五區開花，逼所有人一齊三罷

係，平日中環灣仔呢d地方攪
好多公司高層會覺得好危險，宣佈放工

gd

五區開花都好

睇下黨鐵會唔會封站囉

推呀

D

平日絕對好
但前提係搞得成

聽日少咗班和理非1幫我哋聚人
好老實講好難成功

根據過往經驗 地鐵被罷工無成效
而家仲要請咁多黨鐵刑警

要搞就搞紅隧 西隧
再去遊行

但係五區夾埋，可能都唔夠中環一區影響力高

聽日工都唔返 港島大遊行！

有電腦版
算啦, 濟遊行玩殘佢中環交通好過啦

被動罷工先２

可以

g chi

中環同機場我諗都係春袋

佔領中環
快閃中環

平日點都搞倒經濟
始終上班日
但可行性真係低

今日唔係無200萬
只係分散晒
同埋都拉左1萬人

勇武唔需要多，一兩個已經嚇撚死佢，我地和理非企係馬路中間，著住老西，你黑警行埋黎試下嚇9我睇下我驚唔驚？

撞呢個post.

依家十二點 趕唔切 過多幾日

細聲啲！吹起左浸風聽朝咁多人返工要封站就斃架啦！

仲想搞多日 係咪傻撚左

仲港島

你老母我都係中環返工，你覺得中環友唔會想你逼佢放假？

真係要預早1-2日吹雞

屌你老母 你係咪10月1就last day?以後消失香港？

唔同以前啦 以前真係和平塞擋車門 而家火燒出入口喎

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

手足留屋企回血啦

仲港島仲港島，但係你有冇諗下平日港島同假日港島既分別？

中環邊忽 比個地點嚟聚人

聽日唔出唔緊要，但我想知大家同唔同意平日中環呢個理念

tui

聽日去西九聲援手足呀

唔好專登塞, 會報狗拉人封艇

咪個兩三條街

太早 起碼12：00

點聲援呀

太夜先宣布…

手足初心係好
但得罪講句可能最後得你一個

聽朝再黎多次五區 或者18區

著返工衫 拖手圍住成個中環有冇得諗？

IFC 啦

我覺得中午都可接受，因為公司會嚇撚死，俾人早放

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

除咗早起身之外好值得諗

有

打左成日, 再打多日, 唔好傻啦。

平日就商業區，幫人罷工
假日就商場，罷市

ifc絕對要係目標之一

番中環既表示，多謝咁多位手足。我想被罷工

same here

恨不得啦屌佢老母

文宣喔

中環cbd呢個春袋一直都冇人理

罷中環 罷市？罷咩市？股市呀

春袋春袋，機場機場，仲有中環呢？

認同係太趕

平日中環同假日中環絕對係兩樣嘢

一直禮拜六日搞中環有乜撚野用？

10.2 1點 7區開花

趕緊到爆真係
邊夠人手

中環可以 但9點真係太早 未必聚到人
12或者1點會好啲

以前和理非佔中，對中環有撚影響？

支持 好想被罷工

而家香港仲係唔撚係和理非？搵人答我

你試下而家講佔中，成個政府一定嚇撚死

你呢個logic可以套落3罷同埋7區班友到

我代太子站手足屌撚哂你班搭黨鐵散水嘅人呀

勇武和理合作，乜撚都唔割咁佔中，你估佢唔撚驚？

講得岩呀屌

我知而家遲，而家晏

但唔撚一定要係聽日

聽日做唔到，就後日，後日唔得，就禮拜五，最好日日做。

就算係聽日都唔撚一定要朝早

中共棄了十一。
所以要轉戰略。
集中十一月區議會投票。
不該再送人頭，及比借口停投票。
真的要冷静，現街上還有很多人返唔到屋企，及街上有很警車。
請冷靜為大局想吓。

番工日子搞中環先威力大

但一撚定要係中環，一撚定要係辦工時間

三罷 同埋 7區 需要人數比上面更多啦
利申唔支持突然 三罷 同埋 7區

我覺得d上等人會怕左黑衫
著返工衫有感染力d

講得岩屌

屌，平日搞中環，禮拜6日一齊放假好唔撚好？

中環, icc, apm,,

我都想去沙灘玩呀仆街

pish

你老母黑警俾我抖下得唔得

班勇武要休息啦

好想被罷工

屌爆佢

支持
大家要記住中環無論點都有一堆離地藍絲同港漂，狗狗太重手好易誤中佢地

依家d人覺得示威者勇武
會放火打玻璃剩剩剩
所以情況唔一樣

我公司有d師奶港豬真係街都唔敢出架

勇武休息絕對需要，但勇武係而家呢刻唔會缺乏

其實好多人都好想被擺工 所以麻煩大家出出力

就係要平日先有用

即時放工咪成功左，可以即散水，目標已達

你聽日就算吹到係和理非出中環，都會有勇武到場屌爆黑警

就算唔理人數，咁急都宣傳唔切，到時得幾個出現把撚咩，同意你既方案，不過提議點都基本組織下，做下宣傳，除非私下有小組行動就自已圍內討論

返工日在中環放TG, 諗起都興奮

晏晝返晒工啦

不過唔一定要朝早搞，可以lunchtime幫人提早放工，易d聚人

佔路同阻礙商廈正常運作係兩樣野黎

今日荃灣比左一個好重要既信息大家
如果真係想攬炒 必須針對以下目標

極權政府
福建360
吉野家
美心
中旅社
黨鐵
中資
保皇
二坡坊黑社會

全港開花既話攬炒指日可待

岩

咪再一區啦
你可以遊行
但咪阻止其他區行動

多謝，我同意好大機會宣傳唔到聽日，但我希望起碼宣傳到呢個概念，俾大家以後去組織

推佢老母

屌我都係呀仆街

返哂工都會放lunch，你試下同公司講出面一萬個黑衣睇下佢淆唔淆？

和理非要升級啦，見到勇武比人咁打法，好心痛，和理非既威力都可以好大，但一定要齊心，一齊罷。
比勇武回下氣

好撚想被罷工

係，我覺得咁都可以work

其實平日中環呢個幾好
假日揀中環係bad choice因為反正唔會影響平日運作，繼續搵錢，只有平日先會令佢無得business as usual
但當然又要考慮逃生路線，又或者啲公司閂晒嘅話，繼續又係非法集結同tg放題

支持，唔想返工呀

我知，而家就係要前後者合一

希望大家支持閒日港島大遊行!!!!!!!

港交所???

中環邊到

推！推撚爆佢！光復香港

平日每日都搞中環，支持

我明，但你唔可以否定一區既優勢，同埋造成既國際聲音

太趕啦 ，人一定唔多

wowwowwo

朝早唔多，但中午呢？食飯時間？

你原本九龍塘都係搞1點，咁中環1點呢？

去九龍塘做乜

太rush

你講佔中定佔鐘

E家吹雞未必夠多人喎

我屌你老母盧偉聰，電光火石？實彈射心口都合理合法？

番工 你點分邊啲自己友

同意 太Rush, 改成星期四會唔會好D？

唔緊要 唔一定聽日，唔一定朝早

支持支持

可以一推
但係文宣可能整唔到

即係其實十一點半先出啲咁嘅post中環返工嗰啲人係睇唔到㗎囉

平日金融區大遊行有得諗
一齊食tg放題

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

戴耀庭最初講佔中都係一萬人

屌你老母，著哂甲開真槍射個示威者心口，咁撚樣都合理？

一萬都屌爆佢

我地準備唔切
班狗都一樣反應唔黎
你朝早番左工
到下午有行動
人唔多未因為你番左工囉
重要擇日文宣再行動？
當今日咩事都冇發生過？

而家唔洗佔中

goo

6點就要開工啦我

而家係辦公時間屌中

全成慎怒，今日開得一次，之後永遠開真槍對香港人

所以聽日做唔到呢個唔緊要，只係想宣揚個理念

今日開真槍唔撚洗負責，他日都係一樣

十月二
塞機場 / 燒黨鐵 / 中環遊行

點解今日既憤怒，好似不及之前？

香港人係咪要習慣開真槍？

屌你老母

弱智嘅做返工兵啦

開左咁撚多真槍，仲好似好撚平常咁？

你想駁既，你就俾d point我，唔好講埋d冇意義既野

塞到大家返唔到工 之後就名正言順一齊罷佢老母

推上熱門

搭句嗲
其實lunch time真係有得諗
上次國金國歌大戰，幾多西裝友同OL出動反攻
和理非快閃遊行有其可行性

希望如此

完全唔明
竟然話要再等等先
睇定d先
人多d先
文宣多d先
如果聽日係去左休息 都算
但如果係用以上借口去番工番學
真係玩撚完

Push

和理非

我都認同

聽日又全城返工
今日d大事過左又無人理

支持樓主

咪係，屌哂你地老母，等乜鳩？你今日發生，聽日都唔出，後日你就唔撚記得左喇

失敗主義者吹完風未
係咪滲透
8月塞機場咪又係臨時召集
我地唔需要諗係咪太遲講，太遲嗌人
只需要
宣傳
同
去
ok?

must join

推 樓主！

你唔撚出黎，係咪想同政府講開真槍..哦!!!!ok嫁我地香港人 咁撚樣呀？

推 平日去中環好啊咁多寫字樓睇下係咪照有tg放題 無放題都變相罷工

多謝

你唔好聽朝先講

文宣呢？！

俾d放題d外國勢力試下啦

跟

十卜概念，唔想下下開戰的話又可以peak/lunch hour快閃唱國歌/嗌口號，同時手足做標誌性動作(e.g.掛國旗），拍片推國際

中學生為你擋子彈，香港人罷一日工得唔得啊！！

岩啊 返曬工仲好
咪睇下啲狗會唔會放tg
班有錢佬會唔會屌曬鬼

讓愛與和平____

咁急，做唔切文宣

we are organizing a fucking protest in central tmr morning for you English speakers

Want a teargas buffet? come and find us in Central tmr

平日遊行好重要，要再來一次8月5

812呢

香港人咁鐘意返工
平日先安全

all free of charge, and come with your conscience and justice

岩呀

中環

個日我都係咁諗，但香港人冇令我失望，我相信今次唔會差

遊行？不了
陪中環手足番工？正

可唔可以正式宣布明天中環一點大遊行

屌 咪撚再話宣傳唔切
812咪又係咁
講得黎都做咗啦！

我都係想返工姐....俾我返啦....陪我返啦.....

可以呀屌，幫手開post呀仆制

真係現實d,
罷買 係 work， 可以日日做
罷工 未見work
罷學 未見work
人鏈 係 work, 不過不可日日做，否則冇感覺
遊行 係 必須，不可以忘721、831、1001、新屋嶺， 另必須多人數，所以不能經常做
武力 係 需要停， 對家不怕，而且無任歡迎，比她借口取消選區議會
區議會安排 係 必須盡快安排及協調，取替所有建制人仕
如果係不怕死的人，就去黑鄕區參選或助選團，不要浪費你的人頭。
香港加油

幾年前
出催淚彈 佔領中環了
前一排 射爆眼 全民機場
今日 實彈殺人了
竟然一大班人認為唔好咁急有行動 從長計議？？？

負皮既，講下點解，因為我真係想知點解，唔撚係想屌柒你，想討論下

屌㩒錯負皮btw support

香港加油

升級就要直擊經濟
金融的確係港共春袋
因為受影響嘅絕對唔止香港

我諗諗下，1230係唔錯

搵人開post!
P牌開冇人推

太趕，吹唔切雞
照今日劇本：民陣港島搞遊行，勇武遍地開花，搞藍屍店舖，搞建制議員辦事處，政府機構。
每星期都重演。

勇武可以遲d起身，但係和理非起碼要著黑衫企閘口叫口號嚇到港鐵唔敢唔停

我從長哂你地班從長撚既老母

係

緊急做文宣同SHARE WO

好的，大家幫忙

上次813吹到點解今日吹唔到

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

合理 非常支持

嗌下口號先囉，俾勇武訓下，同埋，你估中環撚冇勇武？

加油

好 假都唔撚請 直接去

ppppish

就係唔撚想要有劇本，有劇本=冇變，冇變=收皮，等俾黑警禁住黎打

pishhhh

去返工姐都係....

agree,再升級都冇用

要呀，要你做！！！！！！！！！！！！！！加油！

推你老母

推，但咁夜先出有冇人知先得架

推 聽日一齊出

推
中五學生已經為你地擋咗子彈
你地真係唔可以為佢罷一日工咩？

升級至大春袋

急不及待想好好玩玩了

除左中環會唔會其他商業區都搞埋? 灣仔金鐘太古個堆都好多大公司office

屌，好撚想喊

聽日要去聲援被捕手足
96個被告暴動....

pishh

聽日朝早塞黨鐵
1點中環見
係咪咁？

有冇文宣幫手！

平日中環大遊行係好，但係而家先推太急喇

多，但係起碼搞掂一個先諗其他

幾好

係出面嗌兩聲，影響到入面判決？

唔會比狗追?企定定?

不是遲d起身，係很多人仍在街上未返到屋企，出面又很警車。
請冷靜睇清楚現況。

對唔住，我唔係覺得冇用，我都好想聲援，佢地唔係condom

啱啊 一齊歎tg放題 咁先叫攪炒

想俾d外國朋友仔試下

有冇文宣組可以幫幫手?

是的

我想被罷工

香港獨立

812得點解今次唔得
何況香港日頭有成兩百萬人喺港島

1230好d
拎半日假都易d

所以呢個亦都係假日抗爭既一個制抓，就係冇左d無辜既人做盾牌

唔該！！！！！

中上環好多銀行

文宣識做啦

你岩

係有冇用，要赢必須集中力量在可行的事。

聽日如果唔夠人係因為有人選擇左聽日朝早番工番學
唔係因為文宣 唔係因為太急
係因為連用射波既成本去做小小改變都唔肯

搞中環 其他區就會和應
三區根本好近

係，同埋中環會唔會全部早放........

重點

不如搞學生罷課集結，覺得要出師有名同令件事得到最多關注，依家係有同學仔中左實彈！

所以聽日係1230?

Push
警察謀殺
我哋都唔出嚟, 真係同豬冇分別

屌。12點就上得返連登

呢個真，屌你老母射個10幾歲既學生，仲要用實彈，仲要咁撚近？你d裝廢嫁？你冇受訓練？咁撚樣都合理我真係屌你老母

你話依家上緊連登既人多定未番到屋企果d多？

乜撚嘢太趕？？？咁唔通乜都唔做？
黑警一哥都識今日即刻開記者會啦
又等下次等等等等到幾時？

可以，要文宣

趕佢老母咩，垃圾聰出黎講兩句，有聽既聽日都會想出啦

推到有文宣

推
開花又好，中環又好，一撚定要有活動！！！！！！！！

同意喺平日搞
而家只要我哋宣布有活動就會封站
某程度上係幫班港豬被罷工

咁撚樣你都同我講係合理合法？同埋合唔合法幾時係由一個垃圾黑警去判決？法庭擺係度托柒？冇撚用？

推
我想聽日見到你哋

未有文宣一人一post先啦

封平日中環啦我唔該你

我真係好驚

好像光州事件咁係樓下叫人出黎

好驚香港人越黎越驚

同我出黎呀！成個屋企俾人搶左你仲返工？

721件嘢內有很多學生，最后學校點吖！
要集中力量做可行的事情。
革命不是隨意，而是認真。

推！
有學生中槍都冇人出黎？爆眼第二日都塞機場啦

香港人，你地做唔做到？

就黎暈
希望係有一大班吹風撚
個個都話要保證夠人夠時間發酵先做野
你聽日番左工已經少左個人抗爭
多左個人支持社會當冇事發生啦！

推左先 我知好多香港人未瞓

中環 對準政權

屌如果聽日少過個次我真係會灰到爆

推呀!!!

咩都撐

哇屌 依條橋好正 必推！

另外巴打講得岩，好簡單，做宣傳，出黎行動，唔好諗，直接做

推 平日中環/港島好過假日啦
朝早唔得咪lunch

遍地開花，吸收經驗，重組戰略

你班CDROM唔好扮睇唔到呀

仲問？？

麻煩搵人即刻開post講聽日一點塞爆中環
文宣組幫手整圖

推！

我已落街走了4個轉，仍有很多人，也有很多警車，那你話多唔多人未返到屋企

啱啊

聽日中環會有好多人番唔到工嫁

依家理班商係靠平日做生意
如果連平日都無埋

人唔洗多，十萬八萬出黎都夠

國際金融重要，定九龍塘爆房重要？

多，但係唔夠屋企人多，唔夠聽日會出既人多

佢老味封站查巴士又roadblock

封啦封啦，，(唔好呀，真心想返工嫁)

唉

要安全呀大家！有冇野安全過平日中環？？？

覺得各位教育界既持份者都應該企出黎，要話比各界聽學生係唔應該受到武力鎮壓。
一定要有清晰既目標，唔係總會有人唔明白點解有喱d行動！
教協表示震驚啊，連痛心/遺憾/譴責都唔敢講啊！

No business as usual — 10月2日中環快閃大遊行

今日有中學生為香港擋下實彈
聽日只望大人可盡微薄之力

10月2日 中環快閃遊行 中午一時正
只需要你一小時嘅午飯時間

一日唔回應五大訴求，一日唔徹查並追究警察暴行，香港都唔會再business as usual

知道好多手足因爲各種各樣嘅原因無得罷工
而家唔需要大家罷工，只需要你一個鐘嘅時間

咁樣得唔得手足們幫手改下出post
就算唔係聽日 10月3都得

求下大地企出黎

好好！！！！！！！！！

希望聽日港島線繼續封站

求關注！！！！！！！！！！！！

無 平日中環唔通話你返工非法集結 係咪又set rb又封黨鐵先

睇32台啲字仔 教協有震驚

攬炒不是請客吃飯，不是造文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫。攬炒是革命，是無產推翻權貴的正義行為。

我真係好驚係中環返工著住西裝俾龜逗..........唔好黎........

加油，各自努力

唔好睇左其他post
有人提出 太趕 / 成效唔大 / 要休息
就合理化左今日發生既事唔需要有急切後續行動
我地係要有行動 重要急切 大家都得咁多時間準備
你話班狗攰d 定 聽日可以決定番唔番工既手足攰d?
唔係講緊要出大絕 但唔好比自己麻木 去如常番工ok?

香港加油！

無限推

推
求大家一人一post

推 平日中環

唔好麻木，記住今日發生既事，今日既痛楚，今日既無助

多謝你

光復香港！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

和你suck中環版

唔好帶gear
唔好黑衫
唔好叫口號
要似過海返工
去銀行，去領事館拎visa，去睇醫生
正常行街衫返工衫
咁多人重返緊工，又分不到是不是真返工
一定不會清場
如果咁都清場又會上國際頭版
亦無可能上巴士查，去銀行開戶口，可以啦咩

只要同一時間，多十萬廿萬卅萬卌萬人過中環，一齊過到去排隊食早餐
一日唔夠，第二日再去，日日去
幾日中環就會癱瘓

一宣佈中環停工停鐵，咁大家就等佢開返再玩

時

著返工衫，出街衫，乜柒都唔洗拎，你要放tg，我地大把西裝友，大把外國撚同你一齊食

你試下平日去中環拉人呀不如？？？？？？

表示恐懼...我講下笑，唔會拉我

後日ok

唔好拉我

諗起都扯扯地

都可以，但聽日中午亦可以，差你一個

同意 如果今日開左六下真槍 聽日都唔即刻出黎 香港人真係唔抵幫 自己人都唔幫自己人 仲好意思話要光復香港時代革命？

屌 真心扯

聽朝西九見

太急係問題

和理非要人啊 勇武幫你擋子彈 係咪出尼行下都咁難

中環同機場一樣多遊客多expat
logistics-wise冇咁春袋，但一樣可以有impact

六下真槍，翌日返工，香港精神？我屌哂你地班失敗撚老母，上次出到，今次會上唔到，你想睇小我地？

突然間，仲要平日咁遍地，真心難，亦都低效

聽日放假一定出

早啲喇,原定時間好啲喎

朝早遊行可以令黨鐵封站，變相罷工。唔需要一定攻，黨鐵封站，港島自然返唔到工，和理非任務完成，再分散各區。

今日同上次既遍地都係文宣得好勁先做到

跟本平日遊行先可以搞到個社會

義士不是condom
聲援左又點？真係難聽過粗口

唔通我又講 大遊行又點？
比啲尊重啦 各自爬山
而且大家唔係左膠咁摺紙鶴啊

學藍絲整張 全港十八區火魔法文宣/整個黑幫清洗太平地嘅fake news
應該縮撚晒

我要將你貼係我地頭上，我地中環相認

係，假日出，搞既係自己

對唔住，我講錯左

全港封站？？？？？？？？？？？？？？？

好

推 我覺得幾好

有無多D詳情
集合點?時間o岩唔o岩？？

今日搞完6區...人又拉得多..手足又中槍...跟住你又聽日搞轉港島大遊行...講真你諗住沖擊D咩野..跟住又比D狗封島捉人我唔係民意撚..但你咁樣搞真係自己手足都會頂唔住同埋好多手足本身唔係專業抗爭者黎...有一半人都係返工唔係既話連裝都無錢買..到時真係抗條毛好多夢遊者都係岩岩返屋企無耐..你吹9點雞唔係太多人應到你雞..

我都係

各自努力

中環西裝友出動

好，都係一個提議，可以一試

根本要朝早搞，現實D講，大多數香港人都想被罷工而唔係主動罷，晏就都返哂工，無意思

你喺中銀，hsbc,渣打，恒生d 銀行之間行來行去，本來9點已人多車多，再多10萬人行去開戶口，問按揭，一定塞到爆炸。

冇人話要衝擊

推到樓主回，我再改圖

我覺得，依照香港人例牌遲到既習俗，可以改12點，但係都可以，集合點既話再諗諗，千其唔好係d乜9公園

聽日一定出有幾早去就幾早去
其實朝早先見到個成效晏晝個成效唔大

我唔想衝擊，我想10萬人陪我朝早返工，我希望中環會頂得住，而唔會影響香港重要既經濟，亦唔會俾到壓力政府

聽朝會唔會塞黨鐵？

平時攪都係週未，平日真係未試過

我覺得

總之冇交通工具過海我okay㗎喇

都可以.....但朝早確實，根據過往，有難度

推，聽日見

我唔得呀...我要返工養家....

示威者對藍絲商鋪係「針對性打擊」，唔係「破壞」

推...

咦我覺得ok
重點係要令黨鐵不停金鐘中環上環
變相罷工

唔好呀...唔好平日停站....頂唔順

全部銀行山哂門咁點算？

支持

其實點解一定要下午？lunch time？咁朝早8點仲好，工未返，咁先係遊行罷工。Worst case, 勢色唔對路咪返工。

聽日和理非都好，大家出黎呀
話比佢地知我地嘅憤怒

係，因為lunch time，同埋公司會被逼早放=晏就學生一出，上班族就可以join，朝早我原本諗係可以幫手被動罷工，但始終朝早我地從來未成功過，成功個次都只係塞鐵，之後就冇集會/遊行

快撚啲做文宣

點都好，一定要出

快啲呀求求你地

要改文宣，有定案未

雖然朝早係好好 影響大 但事實上又真係有好多手足啱啱先返到屋企 真係需要啲時間休息回血 我覺得聽日來講晏晝會好啲

沒有暴徒 最撚危險就係陀炮黑警呀

可以整 但詳情都未定好？

淨係喺度講有柒咩？唔該po上IG send曬去你啲Wts grp

等多啲人知先

即吹好難多人
好多人身不由己

爆咗主要黨鐵站先
不要平行時空繼續返工

今日有手足中槍同唔需要後續行動有咩關係呢？
如果今日冇出真槍 我反而覺得唔洗即刻做野
因為我地已經對真槍以下既暴力麻木
之前爆眼 我地第日已經爆機場
今日再爆眼 已經冇後續行動了
同樣道理 今日實彈聽日都冇行動
我地接受能力又高一級

呢類活動搞我覺得無問題
但唔好諗住今晚講聽朝搞
唔係個個人都無時無刻mon住連登睇第二日有咩活動
俾返三兩日時間宣傳下

起碼要比佢哋知道左聽日三罷先

整緊啦，求活動定案

我啱啱先用學校個關注組ig spread開話聽日搞校內罷課

希望多啲打工仔可以代替我哋去參加

我認同中午係好啲

真係好撚好撚嬲

三罷文宣已出 見周圍share緊

真 除非有人幫佢哋一把 令佢哋唔使返工

你地覺得香港的命脈係乜?
機場？旅遊?

係金融 金融 金融呀 (重要講3次)

你攪到佢長期中環癱瘓，港共中共才會痛

咁突然 趕唔切啦

塞鐵成本好高，依家坐黨鐵多藍絲、food panda、黃衫，搞手被人圍都無人幫手，有人幫手有沖突就有狗。記者又追住直播，暴露行蹤

遮打花園集合？

大家有咩諗法

好期待聽日被罷工

文宣左中環先，再決定地點？

有得諗 聽日中環見

推啊！

812

太急，宣傳會嚴重不足，兼好多人請唔到假，人數會低，效果唔理想。建議隔一兩日先搞，趁有時間煲大佢。
可以轉做星期五，咁有兩日時間宣傳，第二日又唔使返工。

一大清早六區 好似今日咁

有得搞，逼爆中環金鐘灣仔，順手癱瘓政府
但唔好變佔中打陣地戰，無人返工佢就有得清場拉人
要返工時間出手，然後同打工仔一齊散水
如果打工仔散水得返手足，就變咗佔中咁

遮打花園集合左先？
起碼都知去中環邊到先

覺得work 平日9點
大把打工仔返工同鬼係個邊返工 班狗可以做咩

812
要打美國戰線首先要上到美國新聞

無分別，宣左先，eg. ifc，人多佢聽日就因特別活動安排閂門

天橋！！！！！！！！！！

求共識

聽日被罷工，中環見

啱

唔撚可以再比狗重兵守港島呀明唔撚明

黑警不得好死

唔需要佔，5點一齊收工

咩橋????
新界牛唔熟名呀!!!!!

9點會好d?

中區行人天橋！！！！！！！！

如果要考慮請假問題咁真係咩都做唔到
有心做既 訓醒睇個醫生 有假紙射一日波得唔得呀
已經唔講罷工都要提前請假依個本末顛倒既做法

太急

中環價值

十一點喺連登開Post叫人出去遊行
傻的嗎

【#上庭聲援 - 10月2日】

東區裁判法院
9:30 am - 梁XX - 有待確認

西九龍裁判法院 5樓 1庭
9:30 am - 96位被告 - ‼️暴動 - #0929金鐘
9:30 am - 1位被告 - ‼️襲警 - #0929金鐘
9:30 am - 何XX - 阻差辦公 - #0805深水埗 - ❗️一位示威者尤其激動和不停大叫，警員行向該人時，被告站到兩人中間，張開雙臂擋着警員和大叫：「快啲走啦！」 夜更清潔工，目前有經濟困難，連本月租金也難以繳交，不能失去工作。不過裁判官決定頒宵禁令，向辯方謂：「咁佢自己諗吓。」

西九龍裁判法院 2庭 4樓
9:30 am - 5位被告 - 刑事損壞、未能出示身份證 - #0805荃灣

觀塘裁判法院 1庭 3樓
2:30 pm - 蘇XX - 管有攻擊性武器、刑事損壞 - #0805秀茂坪紀律部隊宿舍、 #0806秀茂坪警署
2:30 pm - 李XX - ‼️暴動、未能出示身份證 - #0805黃大仙

==========
【被捕人仕關注組 @youarenotalonehk】中文版本
【Court Hearing HK @youarenotalonehk_en】Eng ver.
本頻公告:
旁聽須知:

特別嗚謝交通資訊由【抗爭行動交通頻道 @ncetransport】提供
西九龍裁判法院

觀塘裁判法院

再求共識:
9點? 12點? 1點? 天橋???? 花園????

A出口等，太多人就自己散開(千其唔好出馬路)

我覺得12，大家可以俾意見

新方向！ 聽日唔得就後日 唔準唔知醒

路線cover major financial institutions building???!
好多banks同埋集團HQ

我朋友係其中一個被告....我只係好想佢 同其他手足知道 影響唔到個結果 我地都一直係度陪佢 支持佢....

到時路人裝，點認大家呀？？唔好嗌口號呀！！！！！！！！！！！！！！！！

聽日中午試水溫，再推後日，後後日，後後後日！

12:30 集合
1點起行
1:45完？？

我明白..對唔住

聽日/後日點都支持

去唔到聲援嘅手足 例如要返工喺中環金鐘個啲可以參加遊行啊

今晚應該好多人訓唔著
但文宣要快

Exactly

平日搞中環
正

星期五同星期三搞嘅效果一樣，唔需要執着喺第二日即搞。
畀多啲時間人宣傳，至少多幾個鐘，依家好多人訓咗，就算第二朝一醒即刻開電話知道呢個行動，都未必即時出到。人多先可以癱瘓金融區。
812都係第二日下午先開始，仲要放緊暑假。

狗長：開槍合理

遮打隔離已經一堆銀行總行
支那四大行有三間都係隔離

中環多人返工

而家唔係話十二點定一點咩
港島咁多人返工

遮打都ok.....

推，最好全港封站

Push push push

同意樓主講平日搞鳩中環
本廢青一定參與
但係可唔可以抖一日先回下氣
今日真係好撚攰
而家叫聽朝九點出真係太趕

不過大家可以傾下點樣將呢樣嘢變咗做恆常嘅活動

聽日12點！

香港人真係好熱愛遊行

ok啦，兩百萬個姐，起碼有五百萬人撐警

中環晨運

好 到時見

好撚攰 sorry
係twitter幫推

嚟一次突襲

不如開多次post廢事d人冇爬文以為朝早？

…

推撚爆佢！！！ 屌你老母張敬軒個大陸仔仲多留言過呢個仲要post ，做正事啦好唔撚好啊各位

好多人想被罷工 支持！

OK未?

join

confirmed Exit A?
啱啱沖完涼 未追得切post

十二點一點開始，分分鐘三四點先開始有成效，市都收，隔兩三個鐘就收工。你哋諗住兩三個鐘就夠？
要搞就搞全日，要目標係十一點收工。
同埋，你要啲大公司知道有班暴徒嚟搞事，都要畀啲時間佢哋接收呢個資訊。一個深宵嘅時間，佢哋唔會知，更加唔會叫人唔好返工。
好似612咁，都係609凌晨開始煲，煲到611啲大公司先叫人唔好返工。

咁急....太量人訓咗
仲有學生要返學....

ching你0000先吹雞。手足上哂床啦今日咁攰

人哋可以為咗我哋中槍 我哋唔撚可以返少一日學？

聽日12點半，中環大遊行！！！！！！！！

新post
聽日12點半，中環大遊行！！！！！！！！

聽朝先睇囉屌

812同今次有D唔同
個次口號好簡單就係入機場
而且時間係下午
好易傳開去
同埋當時我地認定機場係春袋所以要揸
同埋要向國際講黑警暴行
入機場變得好合理

但今次你要人朝早出中環
唔係個個咁易明背後理念
要D時間宣傳

我自己係中學教蓄
我見到學生好多都藴釀緊聽日搞罷課/靜坐/叫口號
中學生要係學校搞呢類活動
易過成年人罷課
不如我地首先去支持左佢地先啦

麻煩推新post
聽日12點半，中環大遊行！！！！！！！！

小弟不才, 盡做

我理解，但我相信香港人既理解能力

On9唔撚攰呀今日打撚左全日腳都軟

太夜講 聽日唔係紅日 又無details文宣
手足今日折騰左一日
點解唔休息下再策劃
然後捲土重來

太趕 同埋太攰 隔多幾日先啦

聽朝手足提堂

聽日見！

搞機場客運不如諗吓貨運啦!

你十二點先講 邊夠時間叫人呀
仲有一堆人今日棄哂裝點搞呀

831

唔好意思 借位推

［重要檢討］我係荃灣勇武，求下大家入黎討論賜教。

我會入沙田

老實講句 急咗少少喎ching

支持！ 全民sick leave

定案！

去馬

無宣傳下要罷只可以係被罷

大部分港豬唔會主動罷

811機場都係咁

呢個岩呀
之前85罷都早兩個星期宣傳 有手足早起去搞黨鐵先做到

中環見。

mon po 狗夠薑就係平日返工時間中環射人心口

港島目標唔止政總

新post

聽日12點半，中環大遊行！！！！！！！！

有心既手足真係要計劃定，隨機應變

今日攰到咩咁 俾大家休息下啦

我就agree既, 助攻3罷
但9點太遲 都開市 如果真係要做既話其實時間點應該係8點

Pishhh

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

真係唔掂就好好休息，聽日唔得都仲有之後嘅日子。

中環CBD, 一個OL 人工都好貴，何況高層，你又諗下點解我地8號波都要番工就知道

金鐘平日先多人返工，
星期六日根本就好少人去，影響唔大。
星期六日銅鑼灣尖沙咀就影響大啦，真係可以搞到冇大陸人再嚟買嚟。

我悲觀 但睇返以往幾次罷工
都係無乜人和應
香港人被train up得奴性太重
話驚無人工無錢收又唔係
但個個好驚自己一個罷 好驚俾腦細篤灰

黨鐵：轉線站唔封

爭取民意好重要
不反對平日返工日子遊行乜乜
但係唔好太過火
民意一轉就gg

期待被罷工

竟然10月都仲有民意論

今日遍地開花後, 真係唔特別要搞中環
1. 觀塘、鰂魚涌人都唔少, 而且中環多係中資企業
2. 中環兵力註得好勁, 2架水炮長期擺係政總
3. 和理非嘅遊行已經唔和平
要和理非嘅組人鏈好過

要醒嘅一早醒咗
到呢刻仲會覺得你阻住佢返工嘅人
我理撚得佢個閪腦點諗

係就推上去

10.1 港島 入嚟

鰂魚涌商業區有得諗 比觀塘重要得多

平日又真係未試過，除左7月流浮山刀手個次之外

朝早番工時間 又tg 又封站會點

快啲搵人幫手
我唔想返學

所以咪朝早大遊行

根大閒日搞先可以搞到班西裝友被罷工
拖埋班藍絲金融佬落水

香港既商業區係集中係上環-灣仔,九龍灣-觀塘,荔枝角

係, 幫幫手, 幫我罷工

觀塘好選擇。

觀塘荔枝角有得諗

首先要阻倒啲人返工先會多人出

我相信班反工撚會好樂意被罷工 佢地出到泥 都要幫手和理塞

PLEASE BE AWARE THAT:
on EACH city/region

Popo may use yesterday's MOMENTUM and may possibly FOLLOW-UP SEARCH and ARREST in the next FEW DAYS , maybe even your school, home, etc... It depends on how CRAZY it can get !!

Since they have IDENTIFIED yesterday as RIOT and taken down photos/videos on faces ( masked or not)..... The rest depends on how fast and good their or CCP's SUPER computer and identification software run.

As always, prepare for the WORST !!! Dangerous time is the moment when you FEEL SAFE !!

Protect yourself, your stuff, your family, and your home!!

請推新POST!!!!!!!!!!!!!!!!

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

Tst?

中環見！！！

推。

小心火警，如有懷疑火警，請立刻打響黨鐵火警鐘，並通知消防!

天氣乾燥呀!

今日中環一定唔開tg

幾點開始？

樓主推完又唔見影
無啦啦又中環，明知今日唔夠人
反而另一個po叫去又一城安全少少，人唔多都有氣氛